儲錢其實為左咩？

細細個屋企窮到仆街
所以屋企人成日同我儲錢好緊要
唔儲錢將來等乞米

但今年我廿三歲儲到大約廿萬到
有買下黃營啲股票 長揸
每日開app睇股睇銀行
其實都係一組數字

同其他朋友傾計都係問
你做緊咩？搵幾多？儲左幾多？

係香港究竟要儲幾多錢先夠？

中產儲先有用

儲錢就係為咗同伴侶建立家庭

+X要唔要儲

儲黎比人一次過呃曬/輸曬

樓主FG?

傍身都要錢喇

學下儲錢，窮都要present俾人睇你係有心解建立感情。如果你想移民，就更加要儲啦

香港儲極都好似改善唔到生活咁

有買下黃營啲股票 長揸

？？？

以前都會同ex諗下將來...
分左手就唔知儲黎為乜

得嗰廿萬有咩用
你草錢速度永遠都跟唔上樓價升幅

樓主好叻 23歲有廿萬
我28歲得4萬 之前都玩哂 去旅行 又買嘢

儲錢唔可以改善生活(儲緊同時會通脹
叫做緊急時有筆錢
識人有買醫保
但到有病時claim唔足
當然都要睇咩plan嘅
但會flexible啲囉

買黃營股票長渣
大佬呀 要撐黃營唔係咁撐架 幫襯黃營公司好過買佢地d股票

一間公司有無錢賺係睇業績唔係睇有幾多人買佢隻股票架

我知...有邊個唔想羸在起跑線 都冇得簡
想申請白表都要計下計下 計唔掂

幫襯我都有...
但始終如果一間企業冇人買佢D股都會收皮

如果有得去旅行買野
我都想...反正儲極都冇乜用

為未來囉，ex都係過去啫

唔好講買樓發達啦，你唔儲錢到老無錢咪要乞食 or 食二手飯囉

係為咗傍身

其實係 儲左1m到但睇住d數字都唔知有咩用無咩野想要

儲錢一定要....除非你有層樓 咁就大洗小小都唔怕
儲錢都為左有病個陣多個希望

有啲錢咪可以放鬆吓個人 例如唔好用咁多時間喺工作上